［最大贏家］習近平：延遲宣布建成小康、不訂GDP目標

【習近平：GDP翻一番做得到 外部環境複雜才不訂】

事隔一個周末，官方公布了十四五規劃和2035年遠景目標全文，並附帶了總書記習近平在會上的說明稿。

今次規劃其中令人意外的地方，是沒有明確具體經濟目標。習近平透露，在徵求意見時，一些地方政府和部門都建議訂出GDP翻一番的目標。他指，從經濟發展能力和條件看，中國經濟有希望做到，但由於外部環境不明朗，所以只是訂出一個宏觀目標代替。

另外，中國本來計劃在今年全面脫貧和建成小康社會，習近平指目標可以如期實現，但由於仍在進行中，所以決定等到明年上半年，才正式宣布中國全面建成小康社會。

原來未係

小學生書都未讀好學人run國家

又幾醒喎，講咗先，攞咗彩再收返

三峽大壩百年一遇.jpg

cctvb話已經達到小康國家喇喎

cctvb fake news?

一野delay 15 年

繼續非法治國

咁仲係咪發展中國家？

係唔係代表用埋旁門左道都達唔到標所以唔撚提

是鳩旦啦
你話係就係 唔係就唔係

跟本就冇信過佢有能力做得到